Spotify定Apple Music

Spotify
Apple Music

用開pc Spotify

用開iphone先會有既煩惱

夾到family plan就Apple music啦，平10蚊
如果聽歌有特別喜好就無計啦

10蚊食個豬柳強都冇咗啦

就咁個人都平10蚊啦

夾到family plan 唔係用spotify 好d 咩

Spotify

Apple Music 將啲歌名翻譯曬做拼音 不了

google music留名

Spotify 一出學生即轉

Spotify 歌又唔齊

小幸運都冇

iTunes買/入歌聽

想問下apple music 有無billboard 100

用緊Apple Music UPlan 25蚊個月

kkbox

邊個app有無損音樂，又算齊。
用kkbox無無損

moov

Apple Music ，用緊iPhone iPad macbook廢事煩

如果唔想課金就揀spotify
如果肯比錢黎計一定係apple music，平又平d，歌又齊d(廣東歌/華語歌)

搭單問 其實Spotify apple music以d比得錢既音質係唔係一定最好

廣東歌好多都無
但小幸運呢個例子就真係衝出黎柒

蝦米

點解搵唔到？
如果真係有 呢個apps search歌都幾廢

我用spotify但都搵唔到小幸運
apply music 一轉account冇晒d歌唔用啦

兩邊都有俾錢用

Sor 真係搵唔到首歌

Apple Music 點cut!?

Tidal

Search 埋人都冇

但moov好似好小歌

Apple Music啲歌齊啲個人認為，Spotify好多廣東歌都無
利申兩邊都用緊family plan

我之前搵都無

我知點解了，首歌唔包括香港地區

"available_markets" : [ "AD", "AR", "AT", "AU", "BE", "BG", "BO", "BR", "CA", "CH", "CL", "CO", "CR", "CY", "CZ", "DE", "DK", "DO", "EC", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "GT", "HN", "HU", "ID", "IE", "IS", "IT", "JP", "LI", "LT", "LU", "LV", "MC", "MT", "MX", "MY", "NI", "NL", "NO", "NZ", "PA", "PE", "PH", "PL", "PT", "PY", "SE", "SG", "SK", "SV", "TR", "US", "UY" ],

有Link都播唔到

咪係邊有咁白痴

jason chen小幸運仲正

應該要唔到個版權，台灣都無

香港比左moov

但Apple Music 有

apple music 聽唔聽到JPOP??

冇地址

廣東歌好齊 係介面on9

唔係貪無損都用返apple music

我們無法為你兌換此代碼。請再試一次，確認你所輸入的代碼正確無誤。若問題仍無法解決，請聯絡我們的客戶服務團隊。

用緊kkbox, 打算遲下轉moov有無損

Kkbox 有得玩dis 好似都

兩樣都垃圾 識用一定用蝦米 MOOV會彈APPS都唔完美

Spotify耐唔耐就有啲歌原本聽到，跟住一排後就灰咗（版權問題）聽唔到

唔洗jb 都用到?

我發現信用卡每月俾左spotify premium 但係我唔記得係邊個account(已經check 晒記得既account,都唔係pre),check email 又冇登記紀錄，check 過記得既apple id 又冇訂閱

有咩辦法

Moov user

DKLM Spotify family plan加左價

仲有佢個playlist一shuffle淨係識loop其中幾十首 唔識成個playlist shuffle
呢個on9 bug係咪冇得搞？

CN APPLE ID咪得 好易姐

林宥嘉今日營業中都無

用開moov覺得ok喎
Spotify同apple music好啲？

apple music 一log out 個apple id 就冇晒d 歌
所以spotify
不過spotify d 國語歌又唔齊

用過spotify一年 ，加左價兼歌少過apple所以轉用左apple
Apple係轉ac要重新dl過啲歌太撚on9之外同有時有啲歌會壞左就冇咩特別，用慣左ok

暫時都會用apple，spotify唔抵用，但會開黎睇下兩邊啲新歌

聽jpop apple多過spotify

Spotify load歌好似快啲

Apple多歌過Spotify 好多

我成日轉Apple id

所以用Spotify 好D

Btw樓上首小幸運點搵出來

Spotify 就算唔齊歌
佢ai 係屌打其他
識自己搵岩你類形但你又冇聽過ge 歌比你
可能我少聽中文歌，覺得佢d 歌算齊

用緊moov...

依家apple 同 kkbox 都有學生 plan （如果你係）

moov廣東歌好齊，indie都有
但外語就

點解我apple music 個free trial 得一個月既？唔係個個都有3個月free架咩？

一search就有…